有無人in 個hkbn個Intern

會問啲咩同in幾耐

利申：應該係未手interview

過

sor

pish